哥斯達黎加....

: 我 :我老豆
我本身冇睇開波
頭先咁啱望到VIUTV播世界杯 見到巴西隻右翼好勁扭晒成隊
心諗一定係尼馬啦(淨係聽過佢個名 )

: 尼馬咁勁一個人扭晒條右路嘅
: 哥斯達黎加
:

補時2:0個陣我又問
: 咦點解尼馬助攻比尼馬嘅?
: 哥斯達黎加
:

: 右邊嗰個哥斯達嚟架

屌原來我一直認錯右邊個個係尼馬
成日聽佢個大名 估唔到原來左邊又插水又比人偷波嘅先係佢
想問下條友平時係咪都係咁上下料同冇品? 點解咁出名?

幽默感呢啲嘢

1/10

負皮 上一頁

尼馬咪右路出左下over the rainbow幾撚勁
OP冇睇波好好反省下

咁左邊咪巴西囉？

6.5/10

乜撚野尼馬傳比尼馬

好尷尬

條友真係唔識架喎

正評

上場塞爾維亞排咩陣

sorry 小弟真係唔識波
可唔可以答下點解尼馬好似好廢但又咁出名
我見到佢好似淨係識喺到刷存在感
成場淨係入一球人地餵埋口既 完場又無啦啦係度喊

7/10

ching sorry
我一路認錯巴西右路係尼馬
2:0個球明明見佢助攻 但入波又寫係尼馬
點知原來係我on9左